達哥直播左咁多年邊隻Game係玩得最好笑

Fifa系列唔計
最好笑會唔會係瞓覺狗

嘩痴線呀
死變態佬光頭

Dark soul

octodad

呢個真 佢坐㗎細路玩個啲飛船個陣 諗住無可能 又真係俾佢坐到上去

hitman

其實達哥玩啲mini game 仲好過玩大作
成日都可以搵到有趣位

無雙

娛樂金魚眼

siren

CS打年獸

所有潛行game都好撚好笑

dead rising
四師徒笑死

賽車game 比人輪姦 有集渣巴士

大戰裸體圍裙佬

only one way out

明明就係無雙game

一定係outlast
慢鏡達同綠帽達之復仇簡直達哥之顛峰

推

圍裙佬

壞save 真係有今生冇來世

hitman outlast deadrising 好難揀

嘩!!仲入彈!有無搞錯啊!!!!

outlast同dead rising 1/2 呢兩個肯定top 5

果隻叫cso唔係cs
搞清楚

呢個真呀
次次完左一隻game，又未有決定玩第二隻嗰時
中間zip位d 19mini game仲抵死

人生馬戲團

metal gear

續推

Saint Row 3

Outlast 1
一開場入個圖書館 比條屍嚇到瀨屎 之後啲笑聲喺度震

仲有入地下實驗室之前嗰段 平生不作虧心事 半夜敲門呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯

計埋短game 我覺得俄羅斯方塊先係最好笑
點解你地要逼死我呀！！！

佢果啲無啦啦鳩叫加手震 之後再加句有冇嚇親呢

無雙咁滯

死save最好笑

Saint row

係咪變石頭變龜 ？

無人題屍人 都好正
個人覺得係訓覺狗 hitman outlast 1

Sorry我要驗眼

次次得教學關卡就潛行 一入正關就開無雙

Tricky tower

月經post

倒後行十步有MJ

提名outlast同屍人

the lasy of us呢？
喬~爾~

我反而佢個D尻叫GAME全部覺得唔好睇
我鐘意睇佢講D on9野個類game eg. 訓覺狗
由其是Saint Row 3 佢同可樂玩 集集都笑撚死

Limbo 、洛克人，總之小遊戲就最好睇

Forza
最好笑次次玩都比兄弟輪姦
有次兄弟話一齊推佢玩逆賽道推一個圈

octotat

佢玩訓教狗真係笑到傻

Dead rising

嘩 人性! 人性比佢啦 佢已經無咗人性
比我有鬼用 痴媽根 佢已經泯滅咗人性

dead rising outlast gta5 sleeping dog

一定係hitman,好似卡左一個星期

Siren

變型金剛
起碼聽得出佢玩得好投入好開心
變型金剛前隻MGS FEEL到佢玩到燥

sleeping dog

Dark soul 第一集，打npc短短半個鐘笑到想死

outlast

人中之龍

收我附加費？

dead rising同the last of us最經典

玩番版window
仲想玩到恩人back up 佬坐監

Darks souls 3 比個npc追住斬左幾條街，笑到我

個陣睇live 笑到差啲斷氣

法蘭閪

成日聽到法蘭克屌西

好想翻睇Dead rising同Outlast1

平生不作虧生事 半夜 呀

Dead saving冇得輸

tat soul

Dark soul 1同2
唔係認真咁玩劇情仲好睇過第3集玩哂成隻game

山你門

仲有 請你食閉門羹

有無拎笑下呀？

有個Tat Story playlist

matrix入彈

Sleeping dog

Cso2

Octodad
成日話自己戴綠帽

最好睇係siren

GTA次次叫喊的士都有得笑 人中維新啲扮聲同沖田總司

Sleeping Dog

Sleeping dog真係好好笑
佢同啲npc既對答 又捉條女入屋

一定係Hitman

達哥慘被輪
達哥再被輪
瘋狂碰碰車"輪"戰
公牛兄弟又輪母牛達
紙製泥頭車直衝終點
再輪昏君達
捨命演出《汽車推推》

過橋抽板 好仆街

瘋狂配音都好正

強攻型潛入

點少得屍人

Outlast

屍人

強暴強尼

一開始唔跟劇情 自己配音個d 都好好笑

干擾機會 同 汽車推推
果陣干擾機會係睇live
同佢同步諗乜撚野係干擾機會

個個都有自己既favourite 證明達哥玩乜都咁好笑

成龍 法拉

老崔

認同

個post有聲

Siren sleeping dog

進攻型烏龜 CSO2

法蘭克．西
only one way out
沖田總司阻撚住晒

溫way歐 only 溫way歐

之前達哥出隻真．爆機兄弟個隻歌有呢句歌詞我笑到痴線

我地都係一班爆機兄弟

喂 屌解呀？！！ 痴孖根 條友賤到！！！不如聽日再打啦 再玩落去都冇就冇意思

汽車推推我同個fd live睇
仲同佢講唔係汽車推進咩 笑撚到有腹肌

隻隻都好笑
屍人, OUTLAST1呢D雖然恐怖但都比佢玩到好好笑 係咁鳩叫
有一日笑到仆街係八爪魚老豆... 比超市架手推車卡住隻手 果日

同埋我發現左上youtube睇番backup既話一定係開1.5 or 2倍速睇
好正好似講馬咁

嘩，我就黎痴線啦。
咦，我夠鐘食藥啦喎。

Octodad

GTA V過完關落飛機比螺旋槳片死

煩夠未呀又開達哥post，以前舊登都冇咁多

咁都要屌

唔想達哥比人反 好多年前達哥都講過有咩最好唔好開post講

八爪魚爸爸隻game雖然短,但真係笑到牙骹軟

sleeping dogs

好多年前達仔都未拋個身出黎做啦
而家拋頭露面俾人講下都應該,何況仲要係咁讚佢,驚西咩

近排有得睇返舊game backup，Saint row既FF亂嗡功力真係勁過而家好多，唔駛跟劇情講，吹仲好笑過主線

siren 同老婆離婚

呢到得你反

填充彈藥

真係契弟走得麼呀

每個禮拜開一個達哥最好笑post 真係唔煩?點解唔開個fans post 到時我都會入

NBA

睇live笑到癲
dvd仲要cut左個叮噹版

屌你老母走啦
人地想開就開關你撚事咩
正一搞屎棍

Show Blocked User - 桜井和寿

收我輔加費？

開心手術

有聲

我都係驚高登定律姐 13年嗰陣已經反過達哥一排

Octodad 真係笑死
當然唔小得sleeping dog

你現在聚腳在連登討論區

達哥成日搵到D GAME既BUG位

玩MGS, 可以將個人質掉左上櫃頂卡住

玩BIO7, 可以玩到俾人斬左隻手

佢玩bio5,後面打電鋸佬果度真係笑到肚都攣

一定係dead rising 3

Dead rising - 法蘭閪
Outlast 1 - only one way out

其實達哥玩恐怖game先係最好笑

因為變到唔恐怖

Sleeping dogs真係笑到仆街

綠帽達

dead rising

唔知有冇人記得達哥讀呢篇潮文 由佢把聲演譯真係好好笑

最好睇嘅位就係拉布

法蘭克點西

siren
hitman
sleeping dog
bio 6
outlast 1 and whistleblower

呢段應該好少人剪, 冇乜精華片剪左呢段, 但真係世界級夾timing

想睇返sleeping dogs 邊度有得睇

tatbackup巴打up緊舊backup 尋晚睇去到2012年六月，好快有得睇

汽車推推

台慶 賽車真係好好笑
達哥慘被輪

每次睇都笑

冇子彈

有呀巴打

係咪已經無可能再重完整重溫當年outlast1

Forza

次次都好期待佢玩forza

睇佢兩個互動勁好笑喎

我反而覺得dead rising 1，2正好多
dead rising3無咁趕時間同expired
之前果四師徒真係

3有啲悶

dead rising 3個模式改左少少
啲人容易救左
無之前果兩集咁有壓迫感

gta octodad

依個先啱 上面係dlc嚟

成個星期無達哥睇好空虛

如果達子玩zelda同新hitman一定好撚好睇

無人講knack?
其實我幾中意呢隻
得閒都會重溫下
mirror's edge第一集都唔錯
第二集垃圾到傻

同管家kitspy互動都好鬼正

edf 好好笑

雖然唔係最好笑 但2K系列聽佢旁述都好撚好笑

dead rising第一集同octodad

Bio6 用Ada果陣成日講咸濕野

Sleeping dog同dead rising最正
隻game嘅自由度大啲

仲有渣盡爆炸

鈉克

而家收錢打機變撚晒質啦
已經唔好笑好耐

Agger

Dark Soul之NPC篇

死save 呀............ 點解呀

開頭好笑 過幾晚好尷尬 場場都拖累隊友

睇字已經笑到收唔到聲

戰地記者